有冇巴打願意日日俾我幫佢打呔

有冇

我願意。。。

絲？

巴

係咪真㗎
我畀人呃咗好多次

系咪包養埋我？

我
利申：巴

認真？